IG晴兒被封，做得好！多謝個舉報人士

唔知咩はるこ littlesshine_030
on99
日撚日貼d 一式一樣既低胸相
你悶唔悶D呀
睇到我覺得好撚煩
你條臭西又唔識日文
扮晒野咁用Google translate翻譯一兩句日文做caption
張張相都係咁，有咩目的？
而家比人bam撚左，抵你死啦

Push

仲有我發現佢P圖P得太多

啱啱開返啦佢IG

2.0黎 on99希望封埋佢第2個

又出現番

唉 冇眼睇
P圖肥豬都咁多followers

抵死！